呂麗搖支持區

大佬啊，過咗咁耐係人都記錯啦，個官就話人唔可信

一個女人肯行出來俾800萬人知已經好叻，而家仲要批鬥，乜世界

啲相，唔同你刻意同人保持距離咩

係 細個唔識野
大個諗返起都有錯？

麻友有冇告人呀

麻友係雞支持區

麻友 = 麗瑤

支持佢開返FB對面公眾

卡勞 下個咪你俾麻友告囉
等睇新聞啦
沙洛文卡勞除淨麻友底底按摩 指插

𨳒你老母

係就好

好勇敢，支持

唔好再俾壓力人啦

我支持佢對抗父權 証明佢冇做錯支

yes ar
男人個個差唔多樣，認錯有幾奇
男人個個都咸濕，無告錯架喎
啲合照相擺明係強顏歡笑咁樣啦
話多謝個教練都係因為群眾壓力咋
個官話個訓係度姿勢除唔到底褲，大佬人地運動員嚟身體梗係做到平常人做唔到嘅姿勢啦
個教練又做咁多年有技術咁做到唔奇架喎，唔係點做到教練呀
g 持 g 持 搖b

男人無個好人，全部賤人
依家個男友好準備定證據證明自己無侵犯搖b
下個到你

你班垃圾金鐘仔溝唔到女就老屈人，𨳒